太愛男朋友

點算太鍾意男朋友，有時佢講啲sweet啲嘅嘢都會好想喊，諗起可能佢有一日會離開我就好鬼sad，有冇人同我一樣.....

我都係
每次當男朋友kiss都覺得好sweet
有日帶左佢去身體檢查

真係有糖尿病
分左手

記得佢走之前比晒3穴佢玩，如果唔係你會無咁sad

呢種感覺好幸福